［港島直播］69

無人開？
黑狗係公園掃蕩緊啲姨姨，好威